明天港股必升

信者得救

買左熊 慘

信就gg

有排跌，睇下歐洲搞成點，好快變晒意大利，成班白痴仔想睇人仆街